Citibank 都奶共奶人民幣了 香港仲可以用咩銀行？

淘寶618年中慶典又到喇！
用Citi信用卡喺淘寶天貓透過AlipayHK付款即享淘寶立減優惠，再用埋Citi積分直接兌換AlipayHK 電子禮券，
合共賺高達 HK$170 獎賞！

推廣期：2020年6月16-20日

名額有限，額滿即止

優惠1：
喺淘寶618購物以Citi信用卡透過 簽賬即享折扣
喺淘寶天貓購物
單一淨額簽賬滿HK$399或以上

即享 HK$40 即時折扣

整個推廣期：
合共享 HK$80 折扣

優惠2：
Citi積分直接喺AlipayHK App兌換 電子禮券享額外獎賞

喺AlipayHK App以25,000 Citi積分兌換
HK$100 AlipayHK 電子禮券

即獲額外AlipayHK電子禮券
HK$30

整個推廣期最高可獲額外AlipayHK電子禮券：
HK$90

簡單幾步將Citi積分兌換成
AlipayHK電子禮券！
1

2

3

4 兌換成功後，您會收到SMS確認通知並可立即使用AlipayHK電子禮券

又淘寶又天貓又支付寶

公道D講有D黃店都用支付寶

AlipayHK好似係誠仔公司管理

Citibank NA不嬲奶共，不過佢係香港唯一美資retail bank....

小心比人渣春袋, 就好似 HSBC & 揸兜咁

同螞蟻金服合資

最重要，杭州市政府係螞蟻金服大股東

重用銀行一早攞曬出來買金放屋企了
黃金價值好過美金